咁多位海外手足入一入黎

有人話：
有咩頭暈身興麻煩去一去狗屋報失

千祈唔好中伏

你去狗屋只會變送頭
後生仔女去狗屋既下場係乜？
我都唔想講
你地唔係生化武器呀！